%=====================================================

% lista de acrônimos (siglas e abreviações)

\begin{listaacron}

\begin{longtable}[l]{p{0.2\linewidth}p{0.7\linewidth}}
DINF & Departamento de Informática\\
PPGINF & Programa de Pós-Graduação em Informática\\
UFPR & Universidade Federal do Paraná\\
SR & Super Resolution\\
LR & Low Resolution\\
HR & High Resolution\\
CNN & Convolutional Neural Network\\
ANN & Artificial Neural Network\\
ReLU & Rectified Linear Unit\\
LP & License Plate\\
\end{longtable}

\end{listaacron}

%=====================================================
